[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5370)

球證死全家

勁中

6:00主？？

Slow

有無人派

斷愛爾蘭 唉

過關斷德國 哭了

其實點解西果球唔當offside

今日有啲運仔
半場買咗克羅5.5細，下半場開波冇耐就入又死唔去
買咗閪班牙下盤95分鐘入波追平

7點要性保羅下盤

我牙牙牙半格都爽

頭先邊個話西班牙追和派

Gosens包晒越位

好撚多人

Tg 5mins內

有個訓左係底線救波

客

又中

我都係 吊

Same

我屌你老母

謝謝 贏大錢

條死傻西

威爾斯換走左巴爾都入到波

屌奶星 咁早封 未買

佢唔識踢啦 幾耐無上場

球證我屌你老母

睇返先知

希臘u21❌
愛華頓❌
德國❌
土耳其❌
塞爾維亞❌
甘美奧
聖保羅
克雷塔羅

食屎狗 屌佢老母

唔撚見晒既喂

好橙😑😑

sule黎

屌你老母球證死全家啦

真 屌死佢全家
補到5分鐘

垃圾德狗全隊空難

土耳其主win@1.55都針 今日啲波on99
唔關我事

支持
食屎狗黎

又改名?

性保 克雷同路咗點算

今次太多隊 改唔晒

1000再見

狗會封晒追數都唔比

由贏2000幾變輸4500 屌你老母

又冇乜傷同換人 成場波好流暢
補4已經有問題

4:3x 個陣個波解圍去返西班牙半場
理應呢個時候吹（已經過曬鐘）
屌你老母 UNTIL THEY SCORE

on9 收少勁多

球證MVP

ok

球證個牌點考返嚟

咪就係 解圍到西班牙半場都唔吹 真係痴鳩線

補2果陣傷咗人 鳩咗成分鐘喎

Daniele Orsato (Italy)

死全家啦屌你老母

撚有成分鐘 拉膠Ginter個球嘛

真 屌佢老母臭閪

屌 u21差一球都唔開主其他

有冇專家講解下
補時有傷停 一定要補上補咩

否！

依家補時不嬲都係夠鐘即吹

有冇個冚家剷球證個名
屌你老母臭閪補多大半分鐘乜都夠

補撚到入為止

祝你個仆街冚家剷
長命百歲，百病纏身
親人死撚曬

補到 足撚過足三兩
成晚挨眼訓 冇輸贏屌

冇話一定 由主球証判斷
好多球証唔補 但補左佢亦都冇違反球例
而Ginter個柒頭亦都真係有訓地超過1分鐘

贏咁多 我

解圍到西班牙半場 當時情況就應該要吹完場雞

個球證仆街就緊

都要屌撚埋成隊德國隊
失幾多機會
屌你老母好波啲一早234

夠晒鐘比人逼緊 正常都清
點估到條賤種球證咁撚賤格

暫時Total出30輸5

阿美女盤

半大派$$$$ 同男一樣

我有睇場波客完全未攻過

買大不如買主係後場兩三腳就猜到對面禁區

岩岩廿分鐘鳩禁禁左半場4球大 點知咁都有
btw 利c 菲咁快goal

甘美讓人1/1.5…
屌你老母咩

比多兩粒快

希臘u21❌
愛華頓❌
德國❌
土耳其❌
塞爾維亞❌
甘美奧❌
聖保羅
克雷塔羅

好彩有VAR 個女旁證亂西咁黎

糕

聖保羅會中 放心

甘美會中，放心

想你條3串4大波中咗派我多啲

4串5先啱

無需想太多 戒賭

甘美又針咁好笑？

4串5嚟如果中埋10點再分享一注試試佢

補左飛啦 舒服

琴晚做cd rom克羅見個個都話贏

等你水

希臘u21❌
愛華頓❌
德國❌
土耳其❌
塞爾維亞❌
甘美奧❌
聖保羅
克雷塔羅
聖路易斯

巴甲好幾次2/2.5開2球完
不過甘美應該開到2-1/3-1

7:00個場點睇

甘美奧cup咗先啦屌

馬會精選

2.18開到？

場6點巴甲又玩半細全大

大波等派lm 仲有邊兩關？

呢場冇路捉，我睇完往積都睇唔透

忍唔住要跟跟了

買左主其他

重心 聖保羅

過左3關了

待派

Lm

過關斷瑞士

買入球單算數

7點唔買了
睇即場自由發揮

等買埋7點場波再去瞓陣

Weak 每一場都係贏錢既機會

2.14

今日買兩場都執到少少，可以唔駛搏到咁盡

玩埋呢場，等星期六日職再重鎚

甘美奧反cup?

all in入球單！！！

俄羅斯點解可以未派其他都派曬

威爾斯都未派

無即埸歐國全部都未

聖保羅

St paul 半大 唔係100% 但絕對值得搏

智甲同俄仔 未派

明尼路

希臘u21❌
愛華頓❌
德國❌
土耳其❌
塞爾維亞❌
甘美奧❌
明尼路
克雷塔羅
聖路易斯

跟，明尼路

智甲派左sor

屌

會反底啦

祝贏
同路

會啦

我都買咗

食完早餐靈感到

派我了

你過咗三關 我唔記得咗買 有錢都唔識執

7點半大去到半一高水都買返注先

有2.5大手足等中風嗎

一買9.5s就刷
屌你老母

明尼路半細gel

st paul 好兇狠

屌你甘美奧認真唔撚識入波？

買左2.5大 慘過食屎

輸俾牛屎飛真係唔話假波都唔得

入未，一球先ok？

0:0完場 thx

0:1

聖保goall

金仔

keep到完場ok？

thx

原來有燈水

屌你明尼路又針

明尼路半細力頂

屌你老母fake

炸

Fake

炸乜鳩呀屌

fake

貼埋飛

邊有越位呀

球證話有就有啦

聽講甘美奧準備入

人柒冇幾何

V你老母ar咩

補返注全場先

on9 咪撚刷啦 主

利斯菲12

甘美奧20分鐘入三粒有幾難

要入4粒了

甘美奧垃圾

屌你老母甘美奧

大家係咪訓醒咁多人

甘美奧幾時死

未瞓過

炸完對家入？

跟左巴打買

係

yes

10 炸完對家

麻煩1球keep到完場！

屌你老母甘美奧cup咗先啦
又話巴甲主場龍？

快手大波

咁樣吹走我個半大

st paul

炸完對家

On9炸完對家入

炸完對家入英文係咩？

炸完對家 定律黎

甘美15分鐘入四粒
假波都要入

可以食好啲嘅早餐

一陣就有

食豪華早餐了

訓唔著 甘美奧受讓1/1.5？

甘美入多三粒

利撕飛咁廢都識贏波

after boom enemy in

1-2 開大救賭仔了

加多咗個細通粉

出咗乜

手足勁到

搖撚準備

甘美入多兩粒俾我輸半都好

半細全大順利開出

半0全5正氣到....

半島早餐見

利是飛簡直係甘美奧殺手

屌你老味甘美對隊升球嘅都咁

勁撚到

留定tg先

Call g都得啦

十點買多場先派，唔使咁早留

屌你對面係牛屎飛體育會喳喎你老母

多謝巴打琴日跟左4*5

琴晚輸德國輸撚哂 屌

羊巴4穿5 派我了

會買乜

牛口非

8點
托盧卡

買左5舊反cup
中左抽人

Lm先

巴甲假波mode準備
十分鐘反cup

lm

K

直屌德國和波但輸瑞士

派我了～

我

仲有冇多球追和呢？

me thanks

Ok

半大！

20 -1大波

聖保羅又輸屌

托盧卡咁勁都讓

2:0 冇買

想要十點
聖路易斯
有冇同路

點解係揀左下盤..唔係半大

好勁

2:0 馬會遲咗封盤咩料

主隊主場冇輸過
托盧作客蟲

一齊贏

主隊 主場 屌打 阿美

訓左無跟

唔講

甘美入多兩粒啦屌你老母

呢場唔買
跟上面托盧卡 試下

唔入畀對面入
話曬私家雞

我無巴打咁大4串5 一舊

合理盤口啦

主近4場主場不敗
客近10場先贏1場

咁多人cap我圖係咪本身諗住笑9 me

全中

邊個敢笑你

因為等你派

跟都跟唔切啦 一陣半島見

Stpaul 好慘

炸完對家入兩粒

唔會啦，贏咗唔笑

邊個敢笑你
我 立刻 馬上 即刻 屌佢老母

平排吹越位
擺明做比主隊

下半場入多粒好啦，入球單

甘美奧補5
開多球

唔係呀特登搵你心水串
但我差尾關0800

慘在佢地唔係hea. 你睇射門次數

st paul我屌你老母

on9 贏緊2:0 都刷

甘美奇蹟反cup得唔得

聖保羅果場求其比多球我啦dllm

第四球都未有啊ching

2:1 3:0 ok？

等得買完十點瞓醒再派，
十點試下再分享，都係如果唔中就等中再派唔分享住

好

我了

跟咗羊巴條4x5 多謝晒

炸真係好打擊士氣
同埋我覺得最尾個腳好多時都太獨食
對家就真係贏在講傳中

mr

跟咗羊巴，但改咗做4串1

有錢買波了 8點大波？

麥記加大餐了

仆街買乜撚角細

me

仲狼過我

巴甲做波聯賽又玩炸完對家贏

八點 半大？

墨假雙卡隊

8點買咗半大同大波，希望中

齊羊啦

祝中

紅撚左姐

信念唔夠 淨係買左兩場

又中 勁到

同路咪一齊買，唔好盲跟
盲跟唔中，嬲人又嬲自己一我都係比大家參考下

巴打最近應該屠左狗會幾廿個,恭喜

邊有咁多，唔計今日，呢2日暫時廿幾萬

多謝老細

7點場幾時派

支持等派，近排針死

真係長派長有恭喜

角球買大定細？

真係長派長有 越派越贏

唔洗派
出多啲水就得

我都想試下贏廿幾萬嘅感覺

克1:0

1:0

半細墨超

托盧

半場整多粒黎ok?

No la 起碼3粒

托cup

no c

買唔切大 馬會可唔可以唔好咁準時封

角細穩到

角細confirm

主12m

客3ng有無

主12m 再見托柒卡

遲左醒 買唔切

?

2:0

屌你老母托盧卡

2:0 我個大波呀

邊條有話買客隊

踢8場7場半大

明尼路2.5 有同路？

半大 gel

大波全格-2

同上場巴假一樣

d上盤癲到

大波波

又半大..

開波前都係同自己講買克羅，但到買就買左客隊

Paul 角細

聖保羅0：2

想入明尼路 3

Me2

1834633

有巴打叫唔好買托盧
停左手 好彩

3：0！

屌買慢左

明尼大波cashed

聖保羅降班啦

遲了

3:0 明路

Goalll 3:0 咩都未買到

3-4？

發覺你又贏

唉，睇唔到

我未

唔好再刷啦屌你

咁快3：0 角大涷過水

成日cashed派我未

聖保羅0：3

羊巴出十點水未

無得食早餐

名校仔今季真係好廢

聖保羅刷角

全晚下盤俾狗屌

仲要屌幾獲

有優越紅卡係咪過關成功*2倍？

等緊明尼路派

3.5/4b

好似輸左唔扣錢

輸快d

回番10%

唯一下盤個場買咗德國

我都想

777777

10k/以上馬先回返10％

甘美澳先啱

9.5s已死

-4c

托柒追返粒俾個機會嗌下得唔得

贏到high大左

買得太多 自己都唔記得

托7卡追和是夢嗎

啲名全部都咁似音

廢到呢 取消關注

試試先

休息下先 等你十點出水

63%控

我直接買左4.5大

聖保羅立即刷角 否則後果自負

美職超入未

一齊羊

兩射0中

var紅

下場

入左5舊 4.5大 3倍

9.5S點撚頂

有錢買了

10.5S 震緊

BTW 如果紅左應該可以定D

刷角-4c

跟

4.5 有4倍幾 再入先

托盧卡半大gel

冰c未

齊羊

入波就入波啦
求下你唔好刷

開返冇紅?

拎贏左嘅一半試試佢

88888

88888888

2-1未 比我叫下先

Ho

想跟

癲

名校仔唔刷角

聖寶羅入返球 dllm

好撚癲

比多兩球黎

試下唔好刷角

刷角阿明尼路聖保羅-3角

克雷托柒快入多球

比多3c先

G CHI
但想買9.5B

明尼入多粒啦 入到佢無老母

即場 9.5s

神十了

Ng 呢

仆街

狗會無端端開場巴甲即場都知冇好嘢 但係我買咗角大

冰封角球

主隊開始訓地

俾多球先訓啦

托盧卡我屌你老母

刷角

巴甲控角狗 屌你老母

刷角啊

明尼仲有無多球

3連c

琴日有個巴打弓出4x5個條中晒

托卡追和我食屎

支持

性寶羅入呀 dllm

快撚d 3:1

主隊特登踢出界

羊巴一飛po即冰

比翻球名校仔啦dllm

佢條飛都唔係呢場

3c

傻9

瞓醒未

傻閪

眼科定腦科

即場有3格角買？

出10點，明尼冰又關我事

原來是你...

美職超半2全2

名校仔面子球未

睇好上盤唔買走去買2球入球

屌 角大又輸

神奇角大有冇計

我已睇好聽日嘅波
10點中再分享

停波停角

補幾

比卡超得唔得

請問琴晚邊個手腳gel德國gel到俾人90分鐘追和?
我想當面多謝佢

你？

補六

有心水 買唔買我料

講起gel 記得你gel到俄超2.5 半2全2

7毛上10萬

屌你老母

gel嗰啲都係買咗西班牙嘅反手

呢排半大手足還好嗎
兩條四串1都斷半大個場

不如話我買大波就有炸 黑12m好過

我精神病 唔好理我

10點有冇水

10點買即場算

主隊半單刀rip

托盧卡俾多粒先

Ft?

3-0ft 8c

聖保羅都無諗住破蛋既，屌

比人炸左球就一沉不起

琴日咪過左數俾你 咁快又輸晒？

已經派左幾次比佢

想跟羊買
驚唔驚白卡佬
我成晚買咩輸咩

托盧CUP

尋晚場智甲 半0全5咩玩法

卡！

同路咪買一齊贏錢睇醫生

生命注 聖路易體育會+1

有您呢句，可以取消關注了

想贏錢買媽咪麵填飽個肚咋

又來半2全2

山度士0.5大 熱身注

睇下一陣有冇紅

3:0

上盤大波cashed

一岀就中，派我

3:0 入夠未

10 點都上盤?

似下盤

一出手便知有沒有

上盤起碼半格

我都冇出我自私食左

墨假唔穩唔出害人

10點場墨職咁有趣？ 3格角 係10.5 11.5 13.5？直跳12.5？

咁多上盤 係時候整場下盤

諗住買8點大波但係遲左

有咩咁有趣

第3格係難啲先比4-5倍

小買角球 第一次見第3格跳左成隻走

on9當有趣

1:0山度士

0.5大@0.9cashed

樓上係咪無賭過上季阿仙奴

又收埋食

第三格不嬲係咁

墨職d賤種 好興半3全3

1.1 大 cashed

我出事前 #539

半一盤仲有趣啦
贏就半格 輸就全格

想直deal 聖路客勝

比卡超開始回飛了

帕丘應該贏唔到

今日上盤日 自己諗

boom

10點半大？

cashed

托盧卡咁廢輸3粒..... 屌你 跟左人買盤

唔玩籃球

細聲d啦屌

屌你老母唔通跳半隻？

新条蛇派左 FC ed

第3球烏龍送 有冇第4球

走寶啦，兩場買讓主互串和味呀，唉

仆街兩場炒晒
要做燈神了

我都狂炒一齊做燈神

重鎚買返10點下盤 輕鬆

原來克雷主場惡，贏過阿美4:1，走寶啦屌

1000 半細

想買10點帕丘卡

買晒反盤
我條飛串埋十點讓主
手足睇路

負負得正支持比卡超

2:0 2:1

10點劇本
客先入 主瘋狂刷角 反cup/追和

想賣料 幫幫我

仲有G蛇加持冇得輸

40

一場俾人3:0
一場依家4:0

我等即場買主勝

放心 與E神同路 必輸

早飛買左比卡超 feel到未踢先輸

同曹狗一齊買主

分錢比你 唔叫賣料 叫donate

望到比卡超就諗起上次比佢撚

你貼銀行戶口上黎話allin跟何嘗唔係尻up呢

話明上盤日

大波全格cashed

系 黑單食屎狗

支持新条蛇

克雷神隊CONFIRMED!

原來出事後真係幾爽

一直都係
9.5 10.5 12.5
10.5 11.5 13.5
你冇留意

不嬲都係咁

10點買盤好定角大好
都好吸引

姐係13角完

我見到買左50000

連登號三格角大

十點直屌客win 有冇人跟

跟左平注

法國呢個爐幾準

買左30蚊夠食餐m記

派未

自從跟左呢個爐之後

發現贏多左 訓好左 心情好左

而家睇緊樓手腳快入呢個爐

就來追完數

又準備贏

又同路

跟 買1.5半大

同路齊贏

塞維爾亞上半入兩粒唔得嘅
係要下半先入

上

利申 唔識睇墨假大細盤 9估半大

4:4未

下場買咩

sick ball

小注半大 非重心 花生注玩下

通常咁 性路易要中了

開個上盤半格俾你

咁憤怒注係幾錢

原來比卡超落到半球 咁唔穩了

4:1 準備cup

20 平注10蚊

買盤 算 客盤

半場波膽0:2 下半比卡超cup

自己反手自己
佢都會反手返你
我走角路算

聽完好憤怒

直屌客半

十點買半大定客盤好

重心 帕丘卡 2.5細

我仲有冷靜注 $10元

比卡超好似唔要得 即場再睇

發了

直屌3格角大

重注大

上個波post蕉皮抽中我但係瞓咗，會唔會派番

唔會

集氣

開個和比佢

又要我嗌反杯？

輸

買左上盤 冇理由買返下盤咁撚on9 可以點

比卡超個盤唔對路 我即場再算

穩陣注

0:2 -> 3:2

似6寶半場主 下半場主紅客杯

屌 頭先以為就開波 9買左 原來10點

小試牛刀！

贏硬

客隊大船

要開半客殺半主

祝巴打好運

半一轉半球真係冇運行

未踢 有轉機

定律？

四寶神又要出動

冇錯過一場

比卡超派錢

好多人燈比卡超

10點直屌3格角大？

比卡個盤靚到

靚呀 要gel實

支持全中

客隊坐和望贏

上盤日唔鬥氣了
尾場搏埋上盤算

主有無伏

半大24

半主100%

買晒角大入球大算

和波gel

支持 兩隊廢鬥廢

角呢

皮卡超 半和

無人睇好性路易嘅

入波刷角未

上盤已死

master g睇好下盤

ar may大波派咗未

又係佢個大仆街

唔係上盤咩

0c?

角大24

又擺我上枱 放過我

角大 ?

佢出比卡超

刷角未

佢反手 咪即係睇好下盤

半大角大24

6分鐘一角都無
仲有84分鐘
十分鐘有冇一角

大波24

比卡超屌死對面

一射門仲要不中

出嚟啦，比卡超

客隊入未

中龍撲出得路得

控乜野波

一c 都冇學人10.5

0cccccc

0c 0goal

聖路易斯

比卡超即場都唔知點買

000000000000

000000000000000000000

屌你老味原來尋日德國俾人90+5絕殺

仆街

祝你全家武肺死啦屌你老母

重注左1.5

咁快

最後逃生門

角大半大24

00000000000

半大

平時10蚊 今次大注20蚊？

跟左大船....

半場22

今次買左30蚊午餐錢

1c

未

唉, 玩撚完

中硬

屌你master g

原來是你....

暗注細角
細注出po冰角撞鳩連登角大尼號

角細易到

Gel角細先

半細gel

比球我先

大球手足快上逃生船

3.5點逃

頭3分鐘無角球就知今場凍過水

今場大波號唔會沉

gg 呢場生命注左...

我買咗小小no goal 保下命先

都有25%保本

好彩睇定d即場先買入球同角球

10分鐘仲係0c 玩撚完了

唔好出角呀

下盤+入球細

角大升水好慢....

11分鐘0c

加注信心注先

專係撞鳩連登大船

開到3.5大唔使怕

屌你...

我跟佢地買

手持半大 2.5 3.5

半0全14

條撚樣又話細，點知買大屌佢老母

大C企得咁硬

佢即場咁開會開到2.5

有c未

而家入手0:0 ok?

應該收到哂 我估

角球企得咁穩 跌都無跌過

咁90分鐘即係....

佢不嬲反手喎

訓陣 下半場先返黎睇入波

真係撚樣

依家8.5 繼續逃生

燈神集合 自己都驚

宜家引晒你班仆街補飛 轉頭就乜都爆撚晒
利申: 9up

死唔落8.5...係咪角大硬

場波係咪未開 乜都無既

我e神睇好大 佢就要大

引你買

角大？

Dllm

比卡超禁屌式刷角未

又反手又跟跟跟 小學雞到

半大全大

角球己死

G大師我建議你買10蚊角細對沖返

入波啊撚樣衰

係中場做乜鳩
未開波？

比卡

一隻角都無on9波

12m

仲係9.5

黃金15分鐘

又係你

主隊12m 自己睇直播

又黎

miss

執左盤 d人唔睇

miss pls

真12碼 客踢到主隊球員隻腳

冇人信我

Goal

墨假好難玩.....

上次又係報比卡超12m冇人信

笑死

信你啦 1:0

怪錯你

1:1 快

goallll

冇角點追和啊，快撚啲刷

快d 456

下次報假算報真比人鬧

再入pls

墨假成日 都12M

開到大話知佢100球12m

慘 睇左陣 都唔覺依2隊識踢波咁 突然就黎個12M

1:0到尾再俾客杯

墨職得2樣野勁，12碼，紅牌

呢句真

一陣就有埋紅牌同og

大波一條龍

8.5足水

8.5s一野1.96落左1.68

角大叫都無得叫

反cup 10 1 100

有

中

試過一次重注角球 又係坐低10.5 11.5
跟住成場得5/5個角
今次又黎
屌

角係時候出黎

角大手足咩心情

比返個十二客啦，成日對家有十二

墨假正氣波

係咪上網問題 無顯示角球既？

半大先得唔得

客隊半球

你個嘢壞咗啊

角大冇了

一角都無 好平靜

開和主我扮比卡超

屌你老母角球旗爆咗炸？

0:2半膽秒爆

角大呢？角大係邊啊？

落底刷角會比人殺全家？

你仲有半大

有陰影

仲有全大

你成日jer住我唔報了

客隊上呀

踢波最緊要有底線 無底線邊有角

比半大我執返條屍

又想改名？

兩隊都無底線

1角都冇我等6.5就入手

三場隊均刷角7個
加埋除1.5都唔會0個呀嘩

入細？

買完上盤唔信自己 買多注角大

大

曹狗條乞丐勁到 幾時留tg收你嗰$1帛金？

會唔會有奇蹟角大
唔怪得10.5都有1.6細水

派比主公

等乜水位

角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到角細輕鬆到

1到未

半大未

反手

最好梗係2倍 但有1.8都應該上

要donate帛金

補飛 7.5s

客無攻勢 😂

半大24冇人講

good

個曹操係反手定正手

半大-1 全大-2

定啦

半場1:2快手入波

根本2隊都無攻勢 好hea

Donate左再話你知

聖路易c邊度易c

呢兩隊閪波半場應該0c

開頭做燈要人donate 之後中幾場就話自己曹家軍正手出水

跪求半和

依家個個爐唔係賣料就外仔 冇眼睇
一係就叫捐錢 屌你 有料就唔洗人捐錢

+1 當輸左

咪同masterG一樣 唔中就話燈 中就話正手

以前啲爐正氣好多

條友好on9 睇左一陣就quit 左

有時出完d 水 又唔算數 所以成日連贏 / 連輸

同另一個cfu差唔多

智蛇個爐呢

比多粒啦

爽 0c 9.5s 直接訓得

No goal

擺個波係度以為12m

唔知有冇5.5呢

下下都你中 比我中下得唔得

連登三格角大號撞進了冰山

買左咩

1.5都有

唔係點呃人donate 見佢啲注碼有期大左應該呃左唔少

1.5ready

贏錢唔介意

反擊咁樣大腳吊出界

唔開啦 我得閒先賭下

角大昏迷中

唉...上半九成1:0 2隊都尻下尻下咁

唔中=唔入list 中=快donate

半大慘4

叫緊春

屌 買半大又死

9.5s

Donate老母

墨假班友落剷果時有無用腦下下想拎戰神卡咁

1同22中間又收埋左d咩波

角大已經準備好燒炭

半0全0

求半大

2：0

2:0半大

5連c準備

鹿會出到6.5s咁唔睇好角大，DKLM

20

goalllll

GOAL!!!!! 2:0

20上盤

半大goal

半大執返條屍

又贏

終於中下半大

我屌 正氣比卡超

上盤

下盤收皮

比卡超易到笑

黑單收錢啦

2.5-1

俾多球當無追過角大

性奴易斯

1